一個好卑微的要求

【等乖孫食飯】

「一對年近90歳的公公、婆婆，一個好卑微的要求.... 想我哋個乖孫番嚟陪我哋食飯。

子賢的公公婆婆」

Day106

逢星期五重po文宣（透明卡/紙船/12人文宣） Retweet #save12hkyouths 相關tags 加#FridaysForFreedom

推

Push

再幫幫手retweet

今次咁快手

閪閪

PUSH!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

第一頁

車震巴今次慢咗

就算返到黎都仲要坐
餐飯唔知要幾耐先可以食

RTRT

公公婆婆 身體健康

係

蕉皮巴

RT咗未

大家幫手rt

推一陣 去

retweet ？

retweet?

幫手推 鏗鏘集十二港人英文版: <<The Twelve>>

好

retweet

jap jap

幫手rt

跣死你

Day106

逢星期五重po文宣（透明卡/紙船/12人文宣） Retweet #save12hkyouths 相關tags 加#FridaysForFreedom

推！

未死得

free12
savehk

推咗先

我都好想彤彤豬同我一生一世

SAVE12

係咪錯post?

tui

公公婆婆要身體健康

?

117?

#save12youths

賤狗支共

rt左未？

Push.

佢狙咗條女好耐

唔係基吧我諗連登真係冇晒save12post

原來係咁

小鬼巴

天祐手足

jet

漫漫長路

我諗起我天國的啊嫲

天氣凍，記得保暖

有嘅

你都係 見字飲暖水

原來已經熱左

手足

咁我夠鐘做嘢

106

差啲認錯retweet

push

知道
見字坐直
Exam

一齊加油

勁坐直

good luck

好慘

ppp

好多假LM巴

你個名..

pish

得一個啫

唯一一個

係...retweet

屌 咁就3個半月

國際線有任 請每日推Post

RT

PUSSSSSSHHHHHH!!!!

推唔到都要推

推呀

.

點解要扮我？

dllm

好多好卑微嘅要求香港人都冇

五毛有棍絲做乜369

Done

唉 哭了

你咁快

太慢了

追蹤樓主

RT 未？？

pu sh

蕉皮

認真陰公

奔走兄

主席

諗伯

諗諗

push!

RT 啦

你 RT 咗未？？

快啲去 RT 啦 ！！！

中國共產黨全黨死清光, 黑警死全家

RT 咗未？？ 有冇 Share 埋？？

RT 未？？？

撐住

小曼

包包

再re

0絲

企鵝
RT 呀

暴動仔
Share 埋吖

每日一推

推多幾次ok???

我淨係識推 都唔知仲可以做到咩

求求

油

我都唔知

我rt咗

p

濟濟

幾時上庭呀
想見下人有得望下都好丫

點睇黃之鋒話有得走都唔走？

標題開得靚，但內容
Btw抽我個名抽到正

#save12hkyouths

幫推，多謝基爾巴嘅堅持！

一家團聚

記得RT

保重身體

求

包

喺晒依個po度

即刻睇吓先

公公婆婆要身體健康啊

佢哋成日flirt嚟flirt去喎

大隻

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

勿抽啦

好耐冇見

抽乾晒

駁唔到 推post先

推推推

基仔 要保持身體健康啊

大家都係

駁到

見字推po

拉多啲筋

多謝你

見字RT

PUSH

推一推post

P

好靚

淚涙

戴套巴

推 唔好畀件事不了了之

西西 好耐冇嚟了

Rttt

Bring them back

叉b

Day 106

Dgx巴

RT未？？

嚟喇

大人物

男友

牙亂

港共必亡

原本公公婆婆都可以一齊去台灣食

白白

推左先

sameee

着多幾件3

個個都用 lin pig

12人...

bell

花

用開連鼠

sad

無力感好重
希望你哋可以快D番屋企

hello

操體能啦

12人呢

快手hi錯負評

Pish

我愛樓主

.....

食完飯推

推 永不忘記

P牌唔理再推

幫手去retweet

呢排轉天氣，氣管開始差，唔知哮喘手足有冇事

Pushhh

Wow

可摸耳幫手多謝下人地救勇出險境

再推

呢啲唔係標題黨咪抵幫囉，推啊

推

張相好催淚

對唔住，我咩到做唔到，
依家攪到有情緒病，
連新聞都唔敢日日睇，
淨係可以幫你推

推阿

操下體能
舒下壓

班仆街廢老出街除罩食煙，飲啤酒，
黑狗經過見到扮睇唔到，
後生仔就俾人查証問長問短，
正一死仆街

放心，隻病毒好有靈性

lin dog go go go
lin dog 推推推

食宵夜

lin dog go go go
lin dog 推推推
I am 愛護連狗力量 主席

中嘅好多都抵死

屌佢老母垃圾支那，點先救到佢地返黎

Push!!

幫推

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

我嘅願望係希望手足永遠健康、平安、自由
我情願唔要錢，只係想香港可以變成一個自由民主、廉潔公正嘅法治社會或國家

慘

屌

唉

點呀 基，仲唔瞓

呢幾日都係靠醉先訓

唔好咁啦

覺得自己頂唔到

其實好崩潰

都咁多日了 一齊加油

見你辛苦

小小啦

唔小小啦

都冇辦法
頂唔到都要頂

愈拖愈耐....

預咗

推返

隔離po 都係比人睇住

理唔到咁多

都係少啲講野算

早啲休息啦你

你都係

你哋都係

聽日想開多次上庭 但會唔會太密

都可以....始終係個疑問嚟！！ 我成日覺得係聽日 or 後日

唔會

差唔多

推推

有餘力既手足支持下612
或者如果你自己有門路當然可以直接比落手足度

早狼

早 奔走兄

早 牙英

早 牙求

早 閪閪

早 飲仔

諗仔早

早 牙油

早 基

早 bell

早 好妹

早諗

幾時番黎

早...西

早包

諗仔玩賓周

小鬼頭大賓周

阿求

鬼

諗

轉新po嘞

推上熱門